奧巴馬不點名批評特朗普 指對方及共和黨只會破壞事情

美國前總統奧巴馬，不點名批評現任總統特朗普，形容對方及共和黨只會破壞事情。

奧巴馬到密歇根州及威斯康星州，為民主黨參選人在一個多星期之後舉行的中期選舉拉票。他在選舉活動上說，美國人在過去的生活中，沒有見過政客會公然、反覆、赤裸裸及無恥地撒謊。

奧巴馬又提到數以千計正在經墨西哥，湧往美國的民眾，批評共和黨正嘗試說服所有人，害怕這批貧窮及營養不良的難民。奧巴馬說，今次中期選舉，是特朗普執政後首場重要選舉，關乎國家的聲望，他希望國家可以擺脫謊言，走出黑暗的政治環境。

收皮啦，死黑鬼

屌你老母養cancer 完全無為世界做野都算，仲要養大毒瘤

你班左膠咪最大既謊言囉

你在位咁多年經濟毫無起色
侵侵一上場就再次起飛

你收嗲啦死黑鬼

識咩呀你
明明係力架種樹，侵侵乘涼

搞個醫保搞到美國破產咁滯
種樹 種核彈就有

隻力架做咁耐 中國就牙撚擦擦咁耐

幫中國種樹

你將利益傾斜窮人佢地以為你怕左佢

奧巴馬又提到數以千計正在經墨西哥，湧往美國的民眾，批評共和黨正嘗試說服所有人，害怕這批貧窮及營養不良的難民。

痴撚線架

而家係d人無腦生仔要d正常國家賣單
永遠就唔解決個根源

話人哋只係識破壞？我又唔係好見得你好有建樹喎

點會唔害怕 案例一開 下次何止會幾千人 佢哋來源國家一直唔改善 你想收幾多人 仲有付出幾多福利 比佢地落地生根

奧巴馬可能係美國內政係ok
但佢睇唔實亞洲

咪就係話點解黑鬼話唔害怕

諗唔到黑仔做嗰陣有咩建樹

好煩膠

好多人[black] [/black]

死黑鬼除左奶共仲識乜野

令中國強大了